陸委會：陳同佳可到台灣駐港辦事處櫃台申請入台證件

在台北，陸委會副主委邱垂正表示，台灣殺人案疑犯陳同佳如果確定要到台灣面對司法，可以透過聯繫窗口聯絡，台灣已準備就緒，一切依法處理。

全文:

求其一句說話就撚到香港政府駁唔到

唔好啦 佳仔去左就冇PS5玩架啦